罷食McDonald

食個Mos buger 先
McDonald狗也不屌

下星期咪又係死死地氣食番